重申

不割蓆 不指責 無條件支持前線